Есть некоторый магазин, который продает электронную технику
от различных производителей.

Паттерн Bridge позволяет отделить реализацию и абстракцию.
Благодаря чему удается проще вносить правки и расширять программу.

Паттер Template Method позволять избежать повторения кода.